星期六日可以有咩岩一個人做?

唔想每六,日都頹係屋企打機,打J,訓覺
但又諗唔到有咩做
最好戶外活動,曬陽光,無咁毒

戶外打機，戶外打J,戶外瞓覺

做gym

廢過你 連機都唔想打

知唔知咩人先要曬陽光

植物人

GYM

好好笑

一個人？ 如果係不如留係屋企好過啦

影花草樹木

每個星期日都會自己一個行山，好開心

有咩事,咪無人救?

生有定時死有命

過大海

遊車河

咁樣講好似好型咁 但Touch wood講句 有咩事未又係累到班救援人員

其實都幾多人自己行山，同埋又唔係叫你一個人行南蛇尖 行啲簡單山

揾啲樂器學下囉。或者玩音響，出去同人吹下水咪有話題囉。

打 wargame 都可以單拖報名，到時主持會幫你分組。

戶外打j

自己行山姐，講到好似做咩危險活動咁

多一個人，中暑就唔洗救援咩

係on9既 你多幾個人一齊去行山 要救多幾個人添呀

Nonogram

唱k 坐電車 小輪

帶埋部慢爬遙控車一齊去行山